其實要識朋友係連登識咪得，洗咩畀錢tinder，sweetring果d賺?

諗唔明，見到人地張相like嘅就match，但係match完想講野傾計就要收你錢，咁不如係連登自貼，邊個like嘅就自己交換whatsapp啦

啱呀

就由樓主開始先

都可以考慮嘅，不過等我搵個新account先，呢個出過太多膠post

交咩友啫

玩膠交app. 啲人真係好柒虛偽

交 sp交炮友 咸濕咪咸濕囉
交友

連登大把telgram group做緊啦
john咗幾個已經食咗6,7條女喇